殘⠀⠀

1030, 178, 806 三隻升晒，雖然三隻都未到價

三隻嚟講，個人覺得 806 最有價值

1030 衰喺支那內房債問題

178 衰喺仲係做傳統零售

806 諗唔到佢可以衰咩，當然你可以話佢衰喺主力價值投資支那市場，𠵱啲就個人觀點啦

有冇巴打絲打幫手計吓有冇新 target

利申：堅持長期睇好黃金，但亦會增持部分殘股長期打坐

[member] 1030由醜聞開始留意
去到低位果陣公事好繁忙 無心玩
依家升哂

806今日入左, IT狗仲有無好介紹
[member]

806張圖幾正
可以望下上次平枱5.3

朝早打坐 806
夜晚打坐 XOP
唔知最後玩成點
可唔可以夠錢風光大葬投胎過矽谷